近排重溫番電影[十年]覺得好心寒

五個故事已經有三個應驗，又心寒又無奈，自己除左發夢無野可以做到，發完一次又一次6.9 > 6.12 > 6.16 > 6.26，俾狗錄過兩次，抄足兩次資料。開始有無力感， 唔係話應該衝， 但係每次發夢出嚟跟住就散場， 見到每一次發夢越嚟越少人， 其實係咪應該轉一轉個方向？

幾時睇 睇幾多次 一樣都咁寒

今日第一次睇
好震撼
部分情節慢慢發生緊